我發覺好多猁又怨婦上身，出黎抽熱狗水😮

聯賽場波過左咁耐仲mon住黎抽水，仲落力過車阿

都成個月
比人話怨婦真係有原因

你有無去抽水牙

食屎未

死熱狗 唔洗捱夜 你地就好

艾加 所有反熱反獌都係死利狗黎😡

腰中你呀

好笑咪笑 吹呀

講中你？

今日三八婦女節
包容下

係呀

咁唔通抽出咗線果隊咩

吊你牙臭西
笑鳩我啲利迷朋友囝

屌你肯找數食屎未姐

玩夠啦

前排我地咁辛苦睇和波
比我地抽下都得掛

周圍都係啦, fb page又係, 成班怨婦無狗屌咁樣

成個月啦，放下自在